#醫療救援資訊 歡迎廣傳

#醫療救援資訊 歡迎廣傳

以下地點有註冊醫生作輪班救援，若有需要請分流前往最近急救站

● 煲底附近：添美道迴旋處^
● 非近煲底：夏愨道公民廣場對開^
● 已離開現場：循道衛理香港堂*

^若警方清場，此醫療站會轉移陣地，緊急求醫的話請致電 46100186 有醫生standby 接聽

*循道衛理聯合教會香港堂位於灣仔軒尼詩道36號，莊士敦道1號。西面見金鐘道，東面禮拜堂的正門是分域街1號
*若有警察在門外守候，請同樣致電以上電話有醫生回覆查詢

請廣傳，之前有個post講醫療團隊鬼鬼地

冇人推嘅